供車斷供轉車

會有咩問題

無睇份agreement

無睇

push

比人拖車拍賣
之後收信還差額

還唔到收信等老破

正常要你清尾數先可以

轉第二部車再上會
舊會新會識對數

以為係斷供only

你可以"對會"用(會內對走賣價同outstanding ) ，同時上新車

我車廠供既，即可以去第二間車廠對換再供？

要同車會先得

Eg 日立對日立

即要同牌子？

留明學野

無錯
(For new cars)
如會係日立，想買m.benz ，上街會
先批會，再sok會過户岀牌
但賣價同outstanding 個差價要補

(For secondhand cars)
可以唔洗補

唔該巴打